Active: yes
Title: Аспиранты и студенты лаборатории получили награды за статьи в журнале "Мир техники кино"
Category: news
Date: 2013-05-01 00:00

24 апреля 2013 года прошло награждение по итогам конкурса на лучшую
научную статью в журнале "Мир техники кино" (входит в список ВАК,
посвящен цифровому видео) за 2012 год.

![Аспиранты и студенты лаборатории получили награды за статьи в журнале "Мир техники кино"]({static}/images/news/aspiranty_i_studenty_laboratorii_poluchili.jpg "Аспиранты и студенты лаборатории получили награды за статьи в журнале "Мир техники кино"")

3 статьи получили призовые места (увы, не наши) и еще 8 - грамоты, в
т.ч. 3 студентов и аспирантов нашей лаборатории. Одна статья была
написана аспирантом 1 года, вторая - аспирантом 1 года и студентом 3
курса и третья - студентами 3 и 4 курсов. Поздравляем аспирантов и
особенно студентов с этим результатом.
